大家日後捐錢主力星火！得佢會主動去救細路！

比個名星火就會有律師幫手去狗屋救人

屌你老母612睇隔離post講到要被補人求佢幫手睇到把鬼火

我地捐錢都是想儘快救班細路出嚟，你老母洗唔洗搬條大橋求你去撈班細路出返嚟。好多真是有心有力維權律師早早就加盟星火，同埋最緊要呢個組織比個名就會主動去救人！

星火係咪真係有用多啲

係既話真係轉捐

屌你老母睇完隔離手足狙擊612個post好明顯救人方面有好多行政野搞。救得嚟死左啦

單單是有出手幫魚革義士就知是同路人

唔知612係點
但星火真係由魚革開始就幫義士 所以我自己會揀捐星火

同埋真是維權嘅律師一早知道班狗幾咁黑暗，早早就加盟星火去香港人

612並唔是一個律師團隊 只是中介人，同埋睇番隔離post有講好多野要交比班左膠justify幫唔幫

一直都捐星火
612成五千萬 暫時夠
飯民運用捐款紀錄一向唔好
所以要捐一定捐星火

聽前線被捕有講過話612好麻煩，試過嫌遠嫌夜唔救新屋嶺

星火做事貼地，而且包好多方面既錢

相反612揀人黎幫，唔係個個前線都肯幫

831

一定係星火啦

推

睇返 星火再有搞作叫大家寫信比還押義士就見到兩者分別

你睇下612除左收錢同埋嫌遠嫌煩唔幫手足有咩撚用，唔好話分化，你想捐即管捐。但是星火真是幫緊補手足，維權律師有heart嘅一早加盟晒去星火啦！

係，希望大家可以寫返張心意咭或者一封信比還押義士，就算只係一句少少嘅鼓勵說話都好！

求入黎幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

收到兩邊都可捐 但優先一定係星火

無空穴來風…170個係咁叫人捐，又話要成億先夠
點知隔離post又話唔係

星火穩陣d

推咗先

我果陣捐都係咁諗

點知與期待好似不太相符
你咁講星火比較貼合我期望

我都同其他朋友講先

其實每個捐嘅都是得一個唸法律師儘快撈細路出嚟，受少啲苦，但是我見到有人話612怕煩唔幫真是把鬼火

之前有位律師去新屋嶺等通宵唔知有沒手足幫手fc是唔是星火嚟咖

不嬲唔信612
你話我分化都咁講

呢啲野唔好追蹤啦

人地律師好心612 又好星火又好

等睇樓主被屌分化撚

正評大比數領先 事實上tg lihkg都見到好多相關於星火, 你inbox fb好快就去撈細路出嚟 你有follow 佢fb就知每個post都是長期性幫緊手足

同大家講聲星火嘅捐款會用喺邊
1被捕人士嘅保釋金
2還押/在囚人士嘅日用品報紙（零食洗頭水番簡嘅牌子有限定，普遍好難搵到，喺還押所外先容易搵到，所以變相會貴咗好多）
3還押在囚人士嘅書籍 （每個月有六本quota，喺入面唯一嘅娛樂真係得睇書，星火希望義士唔洗為書籍嘅費用而擔心！！）
4上庭堂費
5律師費
6上庭嗰段時間嘅交通費同飯錢
7因為被捕而失業嘅經濟援助
8補貼返少少買電話嘅支出（個個被捕人士都被沒收電話，屌冇電話點生活

9保護嘅裝備物資都有買落場，數量就唔講啦。
大慨係咁

唉唔數啦，大慨係咁

有個勇武fd都係咁講
但反而好似好少人捐俾佢地咁

係

612救人？你有名有姓有noise，有光環咪救你囉。左膠一定食盡你光環。
素人，等死啦。
一毛都唔屌612。

星火係邊個搞
真心仲好過東x三院

幫推

係我知道星火既工作
我之前有分享過
立刻被屌分化
話612都盡晒力唔好質疑

其實我真是好擔心星火沒錢，甚至會唔會班好律師要貼錢幫手

俾個慨念大家，一個在囚人士嘅報紙一個月約600，日用品約300，初一義士有幾多個，星火就入緊幾多份報紙+日用品

啲狗玩嘢，保釋金愈來愈貴，非法集結5000以上，暴動10000都唔出奇，被捕嘅手足已經有接近900個，絕對唔係星火俾曬，但我當同612基金平分，條數都絕對唔少

仲有未計每逢節日都幫義士收集心意卡呢啲吃水不討好嘅事都做埋

btw順帶一提，還押同在囚人士最想收到嘅係外面寄入去嘅信，因為呢啲信代表外面仲有人緊張關心care佢！！大家可能嘅話寫張卡都係好大嘅幫助

與其叫人唔好捐612，不如主力叫人捐星火，兩者知名度差好差，資金上沒得比

盡力課啦

哇 真是幫到盡 手足睇嚟你經歷好多

星火穩D區議員都係穩星火

係 612仲要得3個律師

612食屎啦我睇過個數據佢老母借/比左50000渣 仲要可能要還！

手足聽你咁講我會真是寫信唔是得個講字

612聽到係班律師搲生意
等你小罪變大罪先出手

之前又唱衰伍律師
再之前又有長毛將款項改捐612
好似變相大台

屌佢老母唔那是啊

唔肯救人，唔肯洗錢。。。。。
4900萬收息。。。

推 星火真係好有心

Push!

ssp區議員都係穩星火先，所以大家知道啦…

星火咩case都會理 但612就好多程序

我估係選簡單容易成功打甩既，嚴重只有星火接

一早就應該捐星火，所有義士都幫

屌佢612聲明寫到暴動都打

好

巴打你知唔知過左818已經有成億元

我自己估，唔係想踩佢
612真係了解唔到幾多，星火多d人講，我了解比較多

推星火，左膠信唔過

詳情 請追隔離人血 post廢事被人話分化。 呢度主力提升星火知名度同埋叫人捐錢

我都聽過唔止一個講612會揀客

問題係隔離po睇到 ， 保釋金係"借出"
姐係要還？唔撚係呀 屌你
班學生黎咋 on99

唔好搵哋奶共垃圾同星火比

up

就嚟7千5萬啦 但批出2百萬都唔夠...

之前因為月光單野對星火有偏見

呢兩年睇清楚星火真係做到野
希望係到同星火講聲唔好意思
已課金

呢點612解釋過
最後無事可以拎得返保釋金
到時再還返畀612

咁可以停捐啦

uP

事實上是612拒絕受理已經可以令捐款人嬲到仆街！根本痴撚線真是要開始吹奏星火搵多啲人捐

星火

一定係星火金已課

捐錢比佢仲話揀人黎幫 正一食屎狗

Push

星火基金咩銀行

係，你只要講到名，邊度被捕，佢就會去搵律師幫手，6.12仲要問長問短屌你老味好似驚死保著個有份衝擊既咁屌

手足可以睇返上去有知情人數出星火真是服務周到到喊 都唔知612做過咩去繼續幫手足。

借保釋金係正常
因為保釋金係比班狗
無事可以收返
到時咪比返612囉

612可唔可以還返d損款返黎，d錢真係想幫手足，唔係俾佢地拎黎貪

呢幾個月非正式統計聽星火做野係多過612

唔明點解會拒絕。。。。
另一樣 嫌新屋嶺遠如果係真 真係好癲
咁全部人拉晒去 一句遠 就唔洗幫

錢已經唔多要用係刀尖上 睇落星火好D

匯豐銀行

係呀 大家轉課俾星火支援吓

咁樣睇既話，星火貼地好多
之前有個po，裡面有傳聞義士還押買飯盒要買指定飯盒，612唔肯畀錢

Why not both？

得 全捐星火

你話我分化又好咩都好
剩係睇兩個成立原意就知要捐邊邊
612係泛民搞出黎既野
星火係支援13+3以外既抗爭者，即係泛民唔撚想幫個d

嫌遠嫌夜唔救

推唔到都推

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

星火信譽似乎較為良好
612太多醜聞 我揀星火

之前捐左612 立場
呢排捐左去tg資助，黎緊捐星火
有呢個po先知清楚左兩者
612暫時都夠錢，大家捐多啲星火先

唔撚是啊上面呢位手足陳述星火嘅義事真是好有俠骨做事不留名。

雖則出名會比狗狙擊，但是真是唔多夠錢洗啦，之前星火開concert先籌到5雞野

#29解答到你

推啊

叫612交代行政費
收埋啲錢又唔用咁大家捐嚟做乜，而且義士可以申請到法援，唔係個個都需要612畀律師費

淨係過節會收信俾在囚手足
已經值捐俾星火

其實而家咁多錢 可以唔洗捐住 更重要嘅係買裝備比前線
裝備升級呀 唔係要佢地再受傷或者中山埃毒嘛
最直接買 豬咀 filter 護目鏡 泳鏡 手套 面巾 盾牌 各種防具 滅火工具 多啲裝都自信啲行前啲 先做到打狗救人

利申學生 盡晒力 有買水買裝備去派 身邊都有手足朋友山窮水盡 日日講緊點應付

星火連入面圖書 報紙費都幫人比埋
612死攬住d錢

612骨幹影相見到有陳日君 李卓人
自己分析啦

幫推
612太多行政野救人都救唔切啦屌

星火歷史悠久
不過最好民陣612星火都記晒啦

嫌遠唔救wtf???

當初唔係話所有野都係透明？

我都唔知係咪真有其事，仲聽過話有義士要自己籌律師費，周圍問朋友借錢
要證實，只有呢啲612唔肯幫既受害者出嚟親身講先證實到，612真係咁pk一定惹起民憤

係心態問題
大台班人細CASE無鏡頭唔去
本身憎衝擊者
行政手續一堆

推手

612唔知
每一個搵星火幫手嘅還押義士，星火都絕對會幫佢買私飯幫佢俾埋錢
荔枝角啲狗飯難食過學校啲營養午餐
不過大欖嗰啲難食過屎，可惜冇私飯

612同星火其實都係做轉介
612班律師大把係MELODY CHAN果類人,根本無心幫示威者

咁即係捐去邊度好D？

咁一是叫612攞錢出裝，星火攞錢救人 咁⋯⋯ 各施其職啦

真是服務周到 睇嚟真是要日吹夜吹

只捐星火

612講句唔夠錢就大把人會捐
再者831又會再收到堆錢
佢地多人識

我自己就會偏向捐星火
無乜人識 又唔會拎箱出黎籌款
最近氣槍個單都係佢幫手
咁樣平均下會好d

人血果個po 仲話612要人留身份證id同名，要嚟核數用，俾樓主質問如果俾人申請搜查令到時係咪就要交出資料，612都唔答

小弟失業都捐左幾舊水俾星火
有米既連登仔 請多多支持不幸被捕既手足

唉算啦根本唔會幫手買裝
請食飯都唔撚見有
我已經放棄追擊話分化
不如日夜hard sell星火好過啦。

push

我比較擔心，班狗會唔會加料落去俾義士

還押人士會送去荔枝角/大欖收押所，係由柳記（懲教）睇，所以私飯都只係經懲教嘅手，而唔係狗。

大部分懲教除咗hea都冇咩特別玩針對，未聽過有義士被加料

暫時咋

幫你推

Cls 人地捐黎幫學生
佢當貸款比人

係見真張

推 星火

捐星火！

一早就捐緊星火

唔多講 唔分化
我都支持星火
主要係魚蛋個時佢肯幫義士

721811

你地捐左幾多？

我朋友被狗拉過，個次都係星火搵律師嚟

唔好分化
或者佢地都要考慮好多難題
做得唔夠好 我諗我地反映返會有改善

612有無同星火合作？
捐比邊個都好，真係想義士受到幫助

出現了
重申不分化但是起碼你地唔好阻我吹奏到星火起普羅大眾都知佢做實事，佢地應該得到更多多話612

屌
我唔係打手啊
只係覺得可以同佢地講左大家個疑慮先, 佢地又唔係正苦

831 要人

點會合作 吳展邦都比佢地搞啦一開頭

pish

Pish

雖然我好多口同大家講咁多星火做嘅嘢
但我都要強調不分化

anyway好難合作，612咁多行政嘢，同埋佢地好排外

以下發言僅代表個人立場：
（緊係啦咁大筆錢冇理由分俾人咁傻豬豬架嘛

屌 前前前排先見到live有吳展邦落場救人

星火電話係咩
係咪不要檸7
98190979

呢個真

612唔係都係轉介去星火？

本貼精華所在

睇完你就會明星火好服務過你老婆

但是星火沒錢
612轉介晒是唔是佢埋單先屌佢老母

612有俾番錢星火

唔係分化但目前612的確唔係好做到野喎
612之前有講過佢地都係義工 同人手少
佢地依家就好似成個大水缸但水龍頭太細出既水根本止唔到渴
呼籲人捐星火又有咩問題？

好lo 但是繼續星火優先

有埋手足幫手歸納下呢位巴打講嘅野去做文宣圖吹奏吹奏

屌 有d後悔捐撚左612

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

細細聲同你講
星火都係義工
義工人數少到你唔信
我直頭覺得有啲唔人道
星火喺星期六日真係同班義士直踩48咁濟
聽電話聽到手軟
屌東華三院都有100條線
不分化

推星火

但想問星火背景係咩黎 算係機構定係咩
612好似有hocc?
利申 捐開星火

612又係啲左膠底 和理非要咁多錢把柒咩

我記得612好似講過佢哋幫既人資料敏感所以唔會搵義工幫手

咁少

我都想知

咁我直接捐星火唔好？

你哋可能唔中意聽

星火前身係初一的月光，我...嘅朋友係初一首次幫助嘅人之一，當時幫手嘅係一男一女好後生，佢話佢係熱狗，而當時幫手嘅律師係伍展邦同吳宗鑾。

而家人事係點就唔清楚。

印象係兩位行政full time+其他義工

魚革義士眾叛親離底下星火繼續幫仲洗問咩?

會唔會癲到咁呀

當年魚蛋，每一場court都係佢地兩個跑足咁多場，係好辛苦。

唔係話612唔好
都唔係分化
不過暫時真係水龍頭大無位出水囉
星火呢？無水龍頭啊

呢D POST真係要推

推呢幅圖 捐星火

我淨是想星火名氣大過612

星火幫旺角單野 大家有目共睹
信成績好過信人

利申一直捐比星火

點都推 星火

以下內容可能好分化 但好想分享
仲記得一年星火起荃灣年宵擺booth籌錢 人都無咩
其他果啲咩守護公義基金就起維園擺
覺得星火佢地好慘 咁有心但始終好小人識
而且星火做既野 幫到既人就多過果啲基金好多

雖然自己都唔係信哂星火 但佢地真係好有心

有咩事搵星火！98190979

大推星火

再分享下
一開始有一刻以為星火同盟係中大果支星火學生會莊搞出嚟
點知完來完全唔關事

捐星火，612救助範圍冇星火寬

lm

即時捐返啲去星火.

推！！

依家先知612仆街咩 草草埋埋啲錢係到擺 養埋哂啲何進仁個啲失業人士

真心支持前線 爭取民主
剩講依舊錢
掟一百萬去買裝備都有排玩啦
買夠五千個gip 拆開一半比10000個前線做盾陣都有排玩啦
咁表內不一知咩事未？

同埋左膠基金14年有前科架啦
捐款時上網睇下查下先啦
就算你地係政治素人都係咁話

香港人就係咁易呃先比依班膠玩左30年一啲民主制度上既進步都無（李柱銘 司徒華）
講到口臭

收咁多錢要黎做咩

冷靜啲手足 廢事被人話分化 gear呢家野唔好擺上抬面 但是國難5金

星火！

想講...
其實呢，民陣同星火，
後面其實班律師一樣。
雖然以前我都錯覺覺得星火好似好d，
但，其實係一撚樣。

有人覆左就OK，
因爲律師做到既其實好有限，
講黎講去都係文宣圖個D野，
我無野講。

捐錢呢d就no comment啦
大家自己諗。

個人就一蚊都唔會比佢地，
身邊咁多fd子，
總有個需要錢，仲直接啦。
個人意見。

聽日去捐
少少心意
辛苦星火
各位同路人要加油

612 屌佢老母垃圾黎 我有朋友因為行街比屋企人趕 走左黎搵我 話612 兩個月都無應機 後尾我比5000 蚊佢頂住

推！

從來無比612，只供星火
永久black list 612

星火仲可以寫信俾義士

612咁樣唔掂喎

上次星火果邊有個律師比民陣屈性侵犯又成
因為唔係自己友 好似姓伍？

612從來冇回應過就知咩料啦

上次先有專訪 除左出名既律師
好多都找唔到食 唔係靠依d 邊到養泛民自己友既律師

類似既野我都聽好撚多

大家係咪以為義務律師真係義務？

戴返頭盔先
大家都要食飯
咁法律授助都會比錢既

但
1.收錢要做野
2.做人道野唔可以咁仆街

應該大家都同意既普世價值

Pushhhh

一撚定係星火 人地連經濟支援都做埋
推呀

點解要還比佢？
人哋捐款就係捐畀嗰啲有需要幫助嘅示威者
咁人哋捐出嚟比啲示威者
之後示威者仲要俾返錢你嘅
咁我捐錢畀你做乜撚嘢？
而家成7千幾萬700幾個人被捕
甚至可能有更多
你個基金叫得做612基金
唔係就係要幫612開始被捕嘅人士咩
你啲錢收埋收埋左揀右揀
係想做咩？你要知道啲錢唔係你地架喎
人哋俾錢你唔係俾你做營運基金
係俾你去幫人
痴撚線根本同佢個機構名背道而行

仆街，我岩岩捐左錢比612，而家好想叫佢回水

最好搵人問問星火想唔想連登仔咁推介法，同埋好多野心照不宣，受助者心裡感激即可，不用太detail

捐612我不如捐東華三院

泛民靠得住
xxxx

講撚左612信唔過 幫自己人架渣

推 魚革全部推星火

遲了，陳國強議員辦公室。。。。

佢哋預一個個案要100萬律師費。
但佢又話佢地係義務律師
跟住有人幫話唔係個個律師肯義務，就算有可能係義務第一堂之後收正價。所以就話要一個case一百萬

link呢

點捐呀，講先得，又出糧喇屌你

超碼跟得足D唔好似612咁

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

2號出糧日即刻課

612一直俾我感覺好伏。

星火好d, 我都係捐星火

事務律師係義務，定係連大律師都係義務先？

據我了解，唔少手足都有資格申請 legal aid 喎

推！垃圾612

612成7千幾萬

講咗依家第一階段好多義務律師肯低價/免費
之後真係打就好貴

星火一定係首選
魚革都肯幫

佢地有facebook,置頂貼文講完野文尾有ac 過數no, search星火即可

一向唔信612
救人同政府派$4000蚊啲行為一鳩樣

就算事務律師肯平 (或收 legal aid rate)，大律師都未必肯啦 😅😅😅

有料嘅大律師連保釋都唔做啦，出面大把生意

612唔係hocc搞果個咩？？咁囂張架，！？

早晨呀各位五毛
一起身就望到分化po
次撚次都係深夜出動

全部block+follow

有冇得上網睇到星火條收支數架？

邊個係melody Chan

Btw push

早就應該轉捐星火

睇到好撚柒嬲 屌你老母612

612收正價唔緊要，左手過右手唔緊要，但唔好再寫義務律師團

申請到梗係申請啦，老實講法援又係政府批，依家批唔批無人知。

我覺得應該612出錢比星火
btw, 已fps捐錢

我612同星火都有捐
一起身就大大個分化po
一堆人係度：“聽講我朋友都係咁”
十足十藍絲抹黑手法

我兩邊都繼續照捐呀，收皮啦分化撚

[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

又抹黑

我612同星火兩邊都照捐呀，屌你老母分化撚

[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

兩邊都要捐
次撚次都有分化撚抹黑，已經唔係第一次

舊文重溫
[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

612點解唔幫人

我可以寫

星火bank account?
兩邊都捐

星火係點呢我就唔知。但一定唔會捐比612 lo 講完

咁你講到有料大律師出面大把生意，咁佢收612都唔會平啦，但612只肯畀法援價
咁係咪即係呢啲有料既根本就請唔到？

捐星火算

612同星火兩邊都要捐
次撚次都有分化撚抹黑，已經唔係第一次

舊文重溫
[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#361

想問點樣匿名捐

小說三體的思想鋼印。。。已經預左會輸抱悲觀態度但大勢係你走佬會被人屌，唯有陽奉陰違

因為接左一些太敏感既case怕第日少減某些生意，要食飯麻，黃秋生杜文澤係點大家有眼睇，行行都怕架啦

612 721 811

但面前又有一大舊社運光環肥豬肉想食，4個字就係“擇肥而噬”,買兩邊，唔太激進可收編又可搵錢，係上一代典型香港人既smartass

On9 75M先批得2M
唉屌 咪撚咁啦
又係度呃鳩人捐
唉

推
養成每月課金好習慣

巴打場運動仲未完
仲未有人判監
一開始司法程序就燒錢

612仲揸住幾千萬 等佢派咁d先算啦
而家先好似批得幾十萬

又抹黑612, 612 已經解釋N 次咩人都幫
當然你都可以捐星火, 二面都有用。
記住家下係班狗玩野

唉...佢地成功搞完612,會轉搞星火嫁啦

總之幫到人就可以捐

612基金係咪hocc揸住啲錢？

我諗HOCC 唔想比人濫用, 而且佢經驗唔夠姐

2個都可信

邊個快D 大家自己揀囉

轉捐星火！

想問以d 基金個戶口係點如果柒婆真係出緊急法d錢會唔會變送中架

612係有幫人
但我覺得依家佢地咁撚多錢
捐星火都唔係壞事

721 811

伍律師嗰單係話伍中途搶人
怕影響抗爭者利益喎

長毛：

點寫卡俾義士？

用嚟買裝會俾人封

On撚尻咩
叫你捐同路人都分化
痴撚線

屌 琴日先捐完612

你叫你朋友拎證據出黎開po
等多d人知道呢件事囉

啱呀
冇得fc 企真係聽過唔少612唔幫人既事

點解咁多人中意鳩屌又唔fc
Btw我都覺行政費高
應該有好多one off
唔知星火幾多可以比較吓？

食屎啦612
只捐星火

我捐二千

唔fc同流浮山刀手有咩分別
我聽講林鄭今日答應5大訴求

認同

DLLM
咁多人出事
我當有4分1人搵佢幫手

個開支點都唔會咁少

Why not both

星火係當年旺角都冇離棄義士，612始終係泛民大台，難保出現一啲失民心後既大事，例如有狗死，就會放棄義士。。。

唔係想分化，捐612都好過唔捐

你明唔明
保釋金係警方定
而且只係暫時性

經濟援助係基放抗爭者需要

唔通一個冇困難既抗爭者既保釋金係10萬
個基金就送10萬俾佢？
經濟援助金額由差佬定？

星火真係同路人，好多魚革手足都係星火由頭幫到尾，而唔係612 咁，借保䆁金叫你搵法援

推 轉捐星火
但唔分化 自由選擇

今場運動，星火有冇公佈過援助數字同使用咗幾多捐款嘅金額？想對比下

性侵犯係好耐之前既事
係伍律師仲係公民袋既事

會改捐比星火

612呢幾日好似唔肯幫手保釋叫人坐爆48

612泛民攪嘅都係賤賊啦！屌你老母612

612有好多疑點 但未有實質指控 多數都係「我朋友」
反正612咁多錢 用住先
我捐住星火
612幫更多人 再要更多再出聲

推 幫星火啦

幫星火

COPY from 呢個post:

澄清

利申：唔識任何612基金既人，但係識幾個人各自係係民陣／民權／星火既既義務律師／大律師，而家逐點答番，順便法律掃盲。最下面有TL;DR

以下只會講事實，睇完決定點做隨便你，但係6月搞到而家都應該知做所有野係應該fact check，唔係出黎屌兩句就就算

事實一: 612基金唔撚係律師團隊

612基金有好多function，唔止係法律支援咁簡單

"612人道支援基金 (下簡稱基金) 成立於2019年6月15日，旨在為所有參與或牽涉反對「修訂逃犯條例」(民間稱「反送中」) 抗爭的人士，提供法律費用、醫療費用、情緒輔導費用及其他相關的人道支援。"

612基金本身係冇自己既律師團隊。佢地會做既只係去聯絡番幾個直接法律支援既團隊，亦即係民陣，民權同星火 詳細可以睇番佢目前既report:

事實二: 民陣，民權同星火係會SHARE被捕者名單

希望大家明白，以上呢3個組織既資源都只係有限既律師同大律師，冇可能幾十個手足拉完可以一個team見哂／保哂出黎。 為左盡快見到俾人拉既手足，呢3個組織係會互相將知道既被捕者既細節share，務求其中一個組織可以盡快安排人手去見

事實三: 不存在搶CASE

基於事實二，跟本成件事既流程就係知道邊個係被捕者之後就會幾個組織互相通知，然後盡快安排去救人。民權有律師就民權去，星火有律師就星火去，有時兩team都有人既話就會平均分配番，目的係(1) 確保每個手足有律師同埋 (2) 手足可以盡快見到律師

最重要既一點係，三個組織去警署見人保人同提堂都係一毫子都唔會收(除左其中有一兩個組織係會俾番的士錢／油費) 。而過左呢個免費既階段之後，手足係隨時可以轉律師。唔鍾意民陣既可以搵星火／民權 vice versa。而3個team都唔會因為被捕者要轉律師就收番錢。

事實四: 612暫時用得少錢係因為未去到燒錢既stage

基於番事實三，由於而家幾個組織去見手足係唔會收錢，所以除左行政費之外係未需要俾任何錢律師。

由於律師冇收錢，612當然唔需要用到錢。但係去到過左第一階段 (即係俾人拉同提堂），去到真係要正式聆訊既時候就會需要用錢。 所以，唔好撚見用得少錢就覺得幫得少人，因為呢個階段根本未去到要用612既錢

"2.1 由六月至今，基金共接觸並跟進291個被捕/被告個案及為69位其他人士人提供法律服務資助或轉介，已支付法律費用開支共$316,000.00，主要用於被捕階段的法律支援(如法律資詢、保釋、陪落口供等) ，估計隨著提堂、答辯、正審等過程的展開，法律費用支援金額將大幅提升。 2.2 基金的法律支援原則，建基於以下的信念：每個人都享有及時得到法律意見及代表的權利。為此，基金會為所有參與或牽涉在「反送中」修例抗議運動中的人士，不論控罪，提供法律費用資助。" 見: 612 fb page

如果去到真係要打既stage 612都仲係俾得咁少錢既，大家再屌佢未遲

TL;DR：現階段法律支援主要係民陣／民權／星火負責，612基金冇自己既律師團，最多只係負責轉介。而由於民陣／民權／星火由去警署，搜屋，落文以至第一堂都係分文不收，所以而家根本未有需要用612既錢 感想：客觀事實就係上面講完，而家講主觀感受：我屌你老母，唔係唔俾你開post屌612或者民陣／民權／星火，但係屌之前可唔可以試下了解下，問下呢幾個組織係點合作同埋個法律程序係點？

８３１
９１

課！

求星火捐款途徑

We are now at the very preliminary stage of the legal procedure !!! Wake up !!

不嬲捐開星火

分化撚

利申：兩邊都有捐

勁撚多P 牌轉風向, 上面幾個疑問其實612 已經澄。

唔介意推介星火，而個問題係抹黑一面推另一面真係五毛同建制做開個啲仆街野

其實真係律師團隊 講緊星火同民陣
612 只係個基金

星火連大遊行都唔擺籌款箱，佢地驚比人當好似社民連民陣啲乞兒

同埋佢地唔夠出名無人識

捐！乜都捐！

支持

收到

阻你一陣

[size=7]901 1點鐘 機場見[/size=7]

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

之前屌612低調，原來佢地低調係因為無救人，無野寫所以低調

推到全世界都見到

仲會爭客

咁612本身係冇自己嘅律師團隊，如果手足要被捕支援，會唔會直接聯絡星火會快d？

利申兩邊都會捐
但睇落暫時星火需要嘅支援多d

點解我印象中過左818係過左8千萬依家得7千幾
有冇人有相同印象？

果個係800萬
你數多左個0

電話一定係直接打俾/message俾星火民陣民權，所以呢幾日大家poster見既其實都係佢地電話唔係612電話。

至於捐其實唔同組織有唔同方針，但係似乎612目前都已經有唔少儲備（未去到用錢時候），其他組織真心唔知夠唔夠錢，不過捐俾星火應該冇死

推！！！！！！！

612 目前為止批出200萬， 跟進被捕人士210個，即係平均9500蚊

呢200萬仲要包含經濟援助、被告、心理

都唔知捐比佢做乜9

轉捐

屌佢有咩問題，唔通會無緣無故就屌佢呀，屌佢梗係有原因啦
行政費佢最新report交代左，我唔會再針呢樣野

星火我唔care喎，你care你咪自己問囉

唔駛講咁多，戶口 number 係

所以我都仲睇緊捐畀邊間好咁，而家唔使諗啦捐晒比星火

推一推先

已捐

轉數快id 係3771623

可接受 唔完美 可改善

而家先使左80萬。。。。佢咁樣有排滅

why not both

有生活費咩，我想claim

612零頭d錢多過拎出黎既錢一倍，攬住d錢過世咩，你用完，一定大把人課比你，而家

冇架，呢個post都好多野冇得fc
你可以唔信

Push yes

幫推💪🏻💪🏻💪🏻

已捐1k

掃哂咁多位既 post, 我有小小感覺同空姐集體炒車個 post 一樣
其實當大家認為某一D野出左問題之後, 係咪應該嘗試搵答案而唔係圍埋討論呢?

空姐唔罷工事件我都炒撚左車, 有D後悔, 唔想大家怪錯人好呀, 點講612都係同一陣線

寫比梁天琦？還有誰？

唔敢一口咬定612係咪食人血饅頭
但論邊邊有心d，一定係星火

🌟🔥

我明救義士係首要, 令大家都咁緊張, 但612同星火或其他比較, 612一定係最新果個, 佢地運作上上哂軌道未? 夠資源好似標題咁講, 可以"主動" 去救人未? 唔知架喎

佢地既報告冇反映到運作上磨合好未架喎, 點解樓主咁狠心叫所有人捐星火?

why not both, why not them? why not all?

有巴打講, 星火同民陣會 share 被捕人士資料, 咁既然基於咩理由都好未有冇612份, 佢地唔係被動得call 咁你想佢地點? 佢地電話都係24X7 架喎, 將心比己啦

其實好多義士仲有好長的官司要打，1億可能都唔夠。

請問星火同盟系唔系呢個 account 捐款？

唔係我分化
分分鐘612會變宣明會
比啲手續費食哂啲錢

其實星火同盟有無好似612咁有條數報告下？

佢要出下聲，話比人知，現在有幾多錢，使咗幾多，用咗幾多系邊度，咁樣對捐款者更有信心，再課金。

透明度好重要

我背電話都淨係背星火

本民前 但星火d數好似冇乜公開 亦好少update消息 通常係幫梗 幫咗 公眾先知 紀錄上良好
希望星火admin 捐款運作做多d公佈 透明d

612 的確有好多行政野, 就係正正因為佢地認真先 set 呢D rule? 多行政又屌, 亂咁用又屌, 喂大佬呀, 又再犯當年屌曾俊華, 守財奴既錯?

派錢又屌, 幫香港人守住D錢又屌, 究竟香港人幾時先可以客觀小小?

單單睇表面612哦好多錢, 但救得500幾友.. 咁就可以妄下判斷?

見到真係嬲

星火起碼一直跟進被捕手足

星火已捐超過1皮
我係唔會停架屌你老母共產黨

越撚講我就越撚扯火見倒你班咁既仆制連登閪

用下你個閪腦諗番 609 當日, 有幾撚多出黎既香港人, 係612 都未撚有戶口就捐錢? 你而家屌黎屌去, 對唔對得住捐過錢既市民? 你憑撚野對幫義士既任何組織係度指指點點? 仆你個臭街屌你老母

好多錢捐咗612

有乜撚野問題? 各有各做

未合心意就叫人靜係捐俾一檔, 香港係咁撚單一既城市黎架咩?

612揀嚟幫
都係捐星火好啲

星火一定要捐

行政上佢地可能真係要再內部開會改善下, 但如果話任何真心幫義士既基心俾人數撚臭, 果班咁既人一定係仆街

612 由班泛民 搞既

大家心照啦
仲捐比佢地

多撚謝你自己浮上水面呀, 單機啦七頭

係
搵612有咩用?
612將case俾番相熟民陣律師
收費再由612基金俾
你話開唔開心

捐612捐星火都好

請相信他們

612簡黎幫 佢地簡咩人心照啦 勇武小小佢地都割席啦

612 cap 水大基金

因為好多人不知道

例如我

P 牌你就收皮啦

搵乜野係自由選擇, 冇問題
捐俾邊個都係自由選擇, 都冇問題

但鼓吹靜係捐俾一方既就好撚有問題

612基金D人本身係鬼黎架咩? 點解要受到咁既對待?

我唔係撐星火, 我係撐哂所有用心幫義士既組織, ALL

俾個例子我?

我上次睇捐款有47000000萬，用了不到一百萬

哦唔撚洗啦, 睇你潛撚左水都幾年啦, 多謝浮面

Show Blocked User - 夜梨

有邊個唔係真心幫手足？一個好撚爽手 一個查三代先派人去 咁都唔屌得？612揸住7千萬批得果200萬 係幾咁撚有效率

星火真係直接好多..

我冇話唔俾屌, 真心我都覺得佢地要改變一下運作方法, 但係要時間呀, 佢地新基金黎架

呢個 post 如果你有留意, 係好撚明顯攪緊分化, 仲有好多連登炒緊車, 我想勸番佢地上黎唔好好似琴日空姐乜都做唔倒成班屌佢地唔罷工單野咁炒法炸

係 星火

今個月課哂比星火

我試過有幾個FA手足出事,612個電話冇打通過

求捐款方法

請齊心關注612問題 拒絕以購買贖罪卷心態捐錢俾612 要將錢捐俾星火 史兄 或者直接買物資俾前線

ok 捐火星

捐！請問捐款方法？

星火點俾錢

想問下點捐款比星火?
我想略盡點錦力
有無LINK/途徑~驚捐錯~

感謝您對我們及抗爭者們的支持! 如蒙信任, 我們專頁入面有個 pin post (置頂帖子)，上面有個HSBC 戶口號碼：
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口名稱: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID : 3771623

612 有成75M...多得誇張

星火呢？

慶幸自己搵錢唔叻，所以對使錢好有研究。尤其是慈善捐款，我經常都會睇下個機構跟進程度。 我有記憶應該係2014年開始網上政治捐款。現場捐就不計了。
(1)612人道基金，同之前佔中的守護公義基金的成員組成一樣，有斂財的李卓人， 有政治潔癖的吳靄儀等等。 她喺佔中基金報告過，他們會選擇一些贏面大的案件才打官司。 例如只是路過而被告有份佔中。 我留意到佢地係好少打案情嚴重嘅官司， 除非當事人係名人。日子耐左，佢地已經沒有報告除了佔中九子之外的人消息。 好明顯冇再跟進啦。而家佢籌款咗四千幾萬，都只係批咗86萬俾反送中人士，我諗效率太低，批錢太少啦。
(2)相比星火同盟 抗爭支援，由魚蛋革命開始，每次素人義士過堂都會叫人去各裁判處聲援，叫佢地不用孤單，這不用錢；刊登獄中來鴻，呼籲市民回信義士，又不用錢，我唔知D人籌款4千萬為乜。每次被捕都有搵伍展邦律師團隊保釋(之前俾612針對果個)，一早已在警署等人。到上庭就有冇名氣都搵到李柱銘做辦護律師。仲要好重罪，坐緊監都包上訴。兩個pages都係曬度，大家兩邊睇下。希望大家唔好再迷信老人政治，係時候被捕支援都交棒俾年輕人啦。

呢啲要取捨
你想佢地好清楚交到盤數出嚟
就要每次用都要記錄得好好
行政嘢就多好多

Mark

我都支持星火 好似efficient 好多
不過星火係咪從來冇公開過條數？
如果條數透明d 會更多人捐
多人捐612 就係見佢有監察 定時會擺條數出嚟

利申 兩個都有捐 捐星火仲多d

推推推！！

星火點捐? 過數定轉數快? 有冇payme

有冇source?

香港人又扮窮
兩邊捐晒有幾難

兩邊都支持 幫到義士既組織幫越多越好

你地咁明撐星火，已經影響到大台利益，以大台勢力同手段，唔好搞到愛你變害你。。。正面地自行選擇啦

識星火入面嘅佢哋真係好好好好好好有heart

真係辛苦
又要抗爭
同時又要理埋傳統大台感受

有錢咪捐曬囉

咁星火個pool有幾多?

犯民啲嘢梗係信唔過

不完美可接受要改善
大家口號左去邊？
點解一講612基就發撚哂癲？
兩邊都捐啦
星火都無屌邊個啦，大佬，咩時期呀

咁多巴絲認証，捐咗幾多比612,照捐返咁多比星火。

不分化 不割𥱊
但可以分散投資

屌以後只捐星火

星火本身係幾好，個底係勇武
錢就基本上係不明，好早已經留意到佢地D收入奇奇怪怪咁
佢入面個阿嬸，之前都有人講過係揀人幫，避得開佢就基本上Okay
同埋自來熟，揀人幫，當人係condom 真係好賤
樹大有枯枝啦
但整體黎講，星火大方向係最幫得手

612之所以出問題，係因為果班友仔唔係義工
佢地有行政費同埋和理非底

2邊都捐唔撚得咩？你地一個月捐幾多錢？每個月捐晒成副身家咩？why not both？
個個留言就係聽朋友講，聽人講，說好的fact check呢？
捐果幾百就當自己大爺

大家一齊監察啦
公民社會就係要一齊監察
係未有完全有實質證據下
我地可以質疑，我見好巴打訴諸情緒，
五年前後，成個運動都有改變，大家都冇進步
放開睇啦

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0830 黃子鋒 周庭 無理被捕

捐款只捐612唯一認可有公信力既基金

大家鐘意邊個就捐邊個啦，
有份捐既都有權去監察
唔好俾人帶方向！
等數據講事實

兩面都係幫手足唔需要鬧邊一間。
大家鍾意捐邊一間咪邊一間。
最緊要團結一致槍口向外

貼市既都知捐星火好啲

實際過612好撚多

講得好

721 85 811 不完美 可接受 可改善

一定揀星火

想問點捐比星火? 窮窮地打算一個月捐500

同問

轉數快3771623

屌，啲錢捐出黎救人用架，你估真係612班友架

thx 即捐 自己做唔到d咩 希望幫到義士

致 和理非

可以點捐

飛行模式melody chan
google下

大家幫推

佢有幾千萬

但批得幾十萬出去

之前有被捕者話
啲律師遲嚟
聽你大罪會好似樓盤sales 咁主動sale自己
講真等於瓜出捐款利益
幾千萬親泛民律師實喉住筆錢

星火正氣啲
會批生活費
同埋過時過節寄心意卡畀被捕義士
講句唔好聽自己被人拉
都寧願搵星火啦

係呀 有人講過星火條數都混亂
同埋唔係free
不過收錢真係要做野

月尾出糧去入錢先

揾文宣叫市民全力捐星火

想問星火有冇出過財務報告？
屋企人想捐 但唔熟識

推
二只能揀ㄧ的話
星火 低調 有往績 做到嘢

無 所以有人對佢地用錢有質疑
不過大家都係睇往積咁決定繼續捐

唔出report真係會令其他人卻步架
雖然有往績 做到野
始終盤數唔清楚比唔到信心一啲唔熟識星火既人

好希望星火可以出到report

樓上有人話佢地人手又限 所以出唔到
可以問下佢地既

搵左612直接已讀不回
左膠

只捐星火！

已經捐左！

612之前自己話d錢唔買食物、裝備丫嘛
點會幫入面買飯盒

但其實我地捐錢，真係想援助義士所有切身需要囉！

支持星火

去同612反反映，
乖，監察自己既錢
連登佢地未必睇

好撚簡單
之前DQ 眾壽d錢
泛民最後點處理
而家交代啦
根本交代唔撚到

捐既link 係邊

要幫義士一定係星火
點會交比泛民同班左膠

改個名叫人道救援
攬住堆錢收息，一年後先批筆錢好冇？
到時人都冇，仲人道救援

小畫家都有得較透明度
100%透明同50%透明都係透明㗎

另一方面，你要考慮下，
點避免有仆街親中撚拎哂m記卷咁？
再者，到時會唔會有人質疑錢既去向？
呢個係我必需去考慮既問題

出糧，兩邊都捐，
星火無數據，靠口耳相傳，口啤好，推到佢有數據
612有數據，大家負皮，推撚到佢做好d

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

98190979

612不了

捐星火捐星火，他朝有事都係得佢救你

Tui

推呀推

推芽

一直都捐星火 飯民垃圾不了 米話分化 講事實

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

沒有大台
各有各做

根本兩個都各有各問題
星火無財政紀錄，其實係咪口耳相傳就ok?
612有公開，大家覺得做唔夠，逼佢做更多？

有沙田用家用612話ok

同埋阿樓主都好勤力，日日幾個post帶風向，加油

冇錯 以前叫初一的月光

612 問佢地比較被動！重有佢地好夠錢！
轉投星火有名救人，唔好係班狗手上被打死。

星火星火星火星火星火

Support. 各有各做，你自己想捐邊個就邊個，但唔駛分化對方。

保釋金當事人冇事狗隻會還返畀佢架嘛
借有咩問題
唔通狗隻畀返錢又唔問當事人攞返？
到時又有位俾人屌

有冇過緊急法可以凍結612基金資產？為左義士安全，一定要捐多幾個不同組織

In 星火 we trust

得，而家就去課金。

唉，好多人為屌而屌

一直都好憎李卓人呢個政棍

推推推

賴雲龍
之前都帶盧健民
經常都有㗎

無知一問 有無人可以講下點捐？

請問系唔系呢個戶口？

推一推

有無巴絲update下？ 呢個post 2017年

呢個系佢facebook 置頂的

9819 0979

其實入6本書比小朋友，可唔可以大家雙向互動，你想要咩精神食糧，報一報出黎，我地就入錢 /入書

因為keep住有人抹黑612，所以佢地fb都出左幾次聲明解釋

上次美國旗賴義士俾人再次拉左無得保釋，上訴保釋上庭都無人知，好彩有兩位有心既女士出席旁聽支持佢，佢依家還押緊都係星火叫人寫信畀佢，等佢唔好覺得孤單，知道有人支持佢

612話唔會幫新屋嶺班手足 話太遠 我屌佢老母啦

612儲錢來做咩？ 等到2046收息咩

佢哋同612基金，唔知會唔會被充公
緊急法下乜都得

真有其事既話就唔洗對612咁客氣
直接屌柒612

你自己慢慢考慮，咁驚藍絲呃你啲卷就唔好捐
好彩其他人唔似你咁諗，因為俾藍絲呃過就要嚴謹核實義士身份，置義士於無飯食於不顧

星火=本民前=好野

和理非暴動咪打囉，勇武暴動就goodluck

再講多次

DQ 果次 既眾籌
籌到幾百萬
最後點
而家佢地連update 都廢事
仲捐比泛民
唔撚係啊

一定捐比星火

聽人講搵過d“義務”律師係搵唔到／要收錢，最後佢d fd周圍幫佢搵出邊d律師

網上銀行過數會唔會有事 ?

g持星火

一句講撚曬
呢加612咁撚多錢 用緊d先
睇下盤數
星火實際貼地d
主要幫勇武

呢個要推

星火=本民前=人血饅頭

612有透明度，衰極有譜

會有咩事？
岩岩捐完

有fa朋友都係話612揀case接，比星火好過

點俾你地架？我可以寫信。日日寫都得。

屌救人一定係搵星火，信612應該好多人死得。

本人被612拒絕過 等佢真係死得

賴義士身世好可憐

啱啱睇到，屌你老母

哇

請問點樣捐火星? 同埋邊度可以睇到火星?

612星火唔係全額資助義士

收到！以後會捐星火！

你睇下你信呢位手足定信上面淨係聽講聽講嘅人囉

[突發] 魚蛋義士親友對義務律師嘅睇法

突發資訊:
機場朋友小心

去機場兄弟小心，有狗係去機場路上set 機影相

青衣有人用wechat錄手足，請小心

15:30 機場特別交通消息

遊行、機場陣地戰已經冇用

要停列車呀，d 狗用機鐵運裝運人入黎，扔野落路軌，快快快！！！！

［機場］都係果句，幫唔幫外國人？

危急時退還退 緊記口號！

喺機場又有信用卡嘅，立即去國泰網買張貴機票

被困機場緊急對策: 用Apps買張單程快運機票

[機場攻略] 聽日諗住參觀機場既市民入一入嚟

行動:
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花1分鍾投訴PC23014, 清算呢D仆街

禍必及妻兒升級：發動黑警不孝子變義士復仇計劃

大家日後捐錢主力星火！得佢會主動去救細路！

文宣/傳媒:

(要記者!) 警察撞爛市民部車側鏡 市民要求賠償 反被警察圍毆

Twitter 無咩人post 關於機場既野，要人上twitter幫手

831恐襲精華片段合集 國際文宣 [更新加強版］

［一手］尋晚返屋企搭中屍速列車 太子班人累死咗一班手足？？

搵到維園班鬼嘅呀頭（狗）

700幾位被濫捕被血腥鎮壓的巴絲，點解唔一齊同家人企出黎開記招指控黑警超暴力濫捕行為?

點解上面個巴打又唔屌呢個comment分化嘅

有朋友失蹤wtsapp單剔
係咪俾名星火會幫到手？

dklmch 612 個fd俾人捉撚左 揾成幾日都無覆msg
本身都唔撚想上蒞講，見講開又 講

太撚多死忠

推
全部捐比星火

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

已開始每月捐

星火個FB完全見唔到點捐錢

兩邊都有捐，但依家偏向星火

有能力嘅希望大家兩邊都捐啦，因為始終612多啲人識，有啲手足嘅屋企人可能搵咗佢哋而冇搵星火，想全部手足都得到幫助

當然如果能力上只可以揀一邊嘅，我都建議大家捐畀星火

不嬲都星火

捐比星火先
星火咩人都幫

你地叫泛民解釋DQ 聚籌筆錢
先好再叫人捐比612
7000千幾萬
而家先批得200百萬
食撚事啦

捐錢俾星火
義士唔係condom!

義士唔係condom x 2
一定捐比星火

推，全部轉捐星火

又諗返起五年前飛行模式陳玉峰

喜見近日市民更關注受政治打壓之抗爭者及初一被告之義士們，而本平台亦不斷收到不同組織及市民之捐款查詢；既然承蒙大家信任，歡迎將捐款存到敝平台以下之戶口並將入數紙用私訊形式發給我們，所有款項將全數用於義士及其家屬身上，星火同盟不會扣取一分一毫。除此途徑，也歡迎親臨陳國強議員辦事處，辦事處會代擺放籌款箱以收集有關款項。再次謝謝您們對義士的關心和支持！

*戶口資料:
滙豐銀行: 048-857585-838
戶口全名: The Prime Management Service Ltd.
自動櫃員機戶口名字顯示: T PR**E M*L T*A T*C
轉數快ID: 3771623

*於2019年8月份更新

G持

唔該再推！

一向都係捐去星火

星火 G持

兩邊都有人抹黑，但係聽咗咁耐都係星火>612
所以2揀1嘅情況下就會: 星火

出糧即課

一齊捐

課金課金

星火先係真心幫忙
612
而家先批得200萬
真係收皮啦

支持
各義士你地唔係孤單作戰

最好基金可以支援埋醫療同基本生活開支
錢完全唔係問題

做得不足. 加以篤促
莫分莫化. 箭頭對外.

612依家都夠哂錢

全力捐星火！

咁多頁都仲未有bank acc no？

推！一間就過數
9月7日機場
9月8日formal look去美政

612正食屎狗, 見到長毛呢條政棍就嬲

人命要緊 支持星火

為什麼一張星火 捐款ac圖都冇？ 想捐 同分享叫人捐！

冇錯，捐去星火

破產都要捐呀

捐左2000

要612嘔返d錢過星火

睇返612 個FB白紙黑紙
講到明批得 唔夠200萬
屌你老味
又查呢樣果樣
成7000萬先批得200萬
行政用1x幾萬
姐係行政費差不多10%
擺明益自己友

唔撚洗念
一定係星火
612泛民食屎啦

五大訴求 缺一不可

PISH

屌 捐比星火la 612左膠
為呢場運動付出嘅都係自己人 有乜好審批

捐咗$2000

再fact check 一次
原來係批左19xxxxx

行政用左22xxxx

屌你老味
姐係行政唔止10%

呢個時候先唔屌 收行政費
Move than 10% 行政費
用嚟做乜撚野
Cup 水cup 夠未

唔撚洗講
一定係星火

推，612食人血饅頭

人地請左2個員工
緊係要出糧啦大老

行政個到唔好攻擊人
人地請左兩個員工、仲要比錢會計數
攻擊人之前了解清楚
唔好亂攻擊

請左2個人
612到今日
未夠3個月出左2幾萬糧
咁撚好做
唔怪得係咁叫人捐

星火係全部都用係義士度
你班撚樣答我

我捐錢比一個全部比義士用既組織
都好撚過請撚左2個人
出2x萬糧既濕9組織

唔該，仲未撚解釋點解批得咁小

推推推推推推